（公屋撚）求認真解答

本身同老豆老母住緊一間400尺嘅公屋，三個都係永久性居民。交緊2800-3000蚊租。2015年個陣申請左呀哥、兩個家姐落嚟，暫時住係我個度。其後兩個家姐搬出去住，呀嫂同佢兩個仔落埋嚟，而家就變左7個人住緊一間屋，佢地四個未夠7年。

問題想問的是：
本身間屋戶主係呀爸，如果我呀媽係戶籍剔除名之後去申請公屋同呀哥一家住，會唔會好快有屋分配？

其次是，呀媽搬走左，得返我同老豆兩個人，仲可唔可以繼續住返係個間400尺嘅公屋度？係咪房署一定要我地換返間細屋先得？

400尺2個人住好似要你搬

首先,你二個遠道而來既家姐唔會一齊住唔需要考慮,咁即係家庭組合係你地三個加大佬一個四口,但係一般既情況下,因為佢地四個都唔係永久居民,而且你大佬係成年子女梗本唔可以加名入你間屋,佢地只係以"黑市居民"既型式係你度暫住.唔會計落公屋人口

其次,你阿媽剔名係佢自由,但如果佢係法律上仍然係同你老豆保持父妻關係既話係不可能再申請,否則對對父妻係D仔女大套多間俾D細路,細路結婚又一開二時,咁仲成世界?

第三,另一個情況,即使你二老離婚/本身無法律關係,因為(1.)提過既情況,你大佬四口梗本都無資格申請,佢都只可以以一般既單人身份排單人屋,70歲前都唔會有.即使搵社工又喊又跳有方法加到五人一條隊,係拎樓之前佢地都唔可以過條收入線,得罪講句,即係香港又要養多五條廢柴唔番工到上樓為止或永續.

第四,如果你個單位係二房或以上而得番你二個人,你又無D咩恩恤理由,(例如如果老豆五肢不全,你係嚴重精神病人士),無錯,搬硬

最後,你既背景做晒連登仔大忌,我都好討厭,但己成事實,討厭都做唔到咩,唯一得閒叫佢地多D上呢度同化下.

樓主3個人住400尺已經係寬敞戶，係咪可以報告俾房署？

1.我呀媽本身已經65歲兼永久性居民，如果佢脫藉自己去申請一間，加埋大哥一家人，咁唔係會快啲上樓咩？

2.一定要老豆老母唔再係夫妻關係，先可以獨自申請公屋？有無事實根據？點解兩老係三粒星但又唔可以獨自申請一間再落佢啲仔女咁分開住？

3.如果間屋得返我同爸住，但爸退休只得我工作，而我收入約18000蚊，都唔會過入息限額啦，咁樣唔可以俾我兩個繼續住咩？以前3個人住交緊2800蚊租，咁可唔可以兩個人住但交返多啲租，以保留返呢間400尺嘅屋呢？

你咪報，當初我呀爸申請公屋，加我同媽名，最後房署俾而家呢個單位我，你咁講即係話房署分配不當，睇佢點睇你

叫你老豆老母離婚先

1.你大哥一家用咩條件一齊申請?

2.事實就係咁你想要咩根據?唔得就係唔得,背後原因己經講左.

3.寬敞戶政策係計空間同人頭唔係你所講既野

如果你諗既野係WORK,你大佬味可以拎你阿媽果間屋用家有長者計劃去買居屋,之後好似你咁講"加少少租"KEEP番地間屋再偷偷接番阿媽番黎住,之後你老豆又剔走自己加個家姐拎多間再用有長者計劃去買居屋,之後老豆又偷偷番黎同番你二個住.最後到你生左個仔到18歲又剔走自己LOOP?唔好咁痴線好無.

1. 現有戶籍分拆都係當新申請由隊尾排，絕對唔會快

2. 除非兩老離婚否則唔可以分開申請

3. 人均超過35sqm就係寬敞戶，房署隨時都可以要求你搬細屋，但你又未去到嚴重寬敞，我估兩三年內都唔會迫你搬住

除左離婚真係無第條路行？

有
明晚中六合彩頭獎

有
返大陸住，大陸人做乜要落香港住？

你有無睇人講野架
1.你呀哥4口唔係永久性居民無資格加名
2.公屋不嬲係家庭計
3.如果你剔名得返2人一定要換細,唔信可以問房署

其實我點計到間屋超唔超過35sqm?

大陸喱

面積除戶籍人口囉，小學生數學題

400尺轉返sqm再除你人頭咪係..

間屋你話係房署派俾你老豆，咁你查嚟做乜？

支那狗返支那住大屋啦
屌你全家

屌你老母淨係你一家已經帶六隻蝗落嚟爭公屋

又窮又咁多人口.... 真係....

夫妻一定要一齊計冇得分開申請

問題係我呀哥一家無打算搬出去，佢地三個人做野，總收入約54000到，但住係我呀爸度就可以慳返一大筆額外開支，咁你話你係佢地你會唔會走？
加上我呀爸唔會開口叫佢地搬出去，一旦開口就會俾佢地覺得係趕佢地走，日後更加唔會有來往，但你地知相見好同住難，已經產生好多磨擦嘈過幾次吵大獲啦

成家都係支那畜，全家快撚啲俾人先姦後殺啦屌你老母

左諗右諗你全家返大陸住啦

問番房署

其實己經答得你好清昕,你仲想知D咩

收皮啦 搵54000仲住公屋
慳慳慳你地死番大陸就幫香港人慳錢啦

正垃圾，成屋人都買唔起樓

舉報比房署先

成家支那畜敢喺連登開post

老實講 除咗間屋係你老豆名 佢地跟本無資格住
住得咁唔開心咪死返上大陸囉

落香港做乜？

有
你地亂輪，日日扑野，生d白痴岀黎，房處就怕撚左你地，一人一間公屋，特快，最緊要搵個最索既家姐勾引個議員

問題係你呀哥當初就唔應該比佢落黎 仲要帶多三件蝗
屌你老母1變4，4變16

好心濫用公屋成咁 仲好意思拎多間
7人住4人屋
嘈到頭家散就啱架啦

點轉，唔識

樓主你個case想上樓得2個方法
一就係等你呀哥4口滿7年先
二就係叫佢地4個扮痴線，搞大獲野，見社工搵社署先有可能

係我哥一家搵54000，唔係我一家，我同老母只搵22000，老豆退休

太多扮傻啦，依家無撚用架喇，揚晒

1平方米=10.76391平方尺

咁樓主慢慢捱夠7年啦要

我真係屌你老母個老母個老母呀
真係好撚想拆你袓墳，燒死你全家

你最初點解有公屋我唔追究，你叫一家大細落黎住都算，點解你會仲有面皮覺得可以攞多間公屋？ 係咪攞福利攞到痴左線？

我都未見過有地方係可以去移民果到住，然後果個地方仲要比福利比屋D移民果D人，都未算，仲要係自己本地居民都未有福利果時去比移民黎果D人

香港可以做成咁都算世界第一

七年99%唔得啦，我有fd真單親+月入唔過都仲排緊，已經6年

我老豆申請，我話唔到事架喎，廿年前政策無咁寬鬆就話只得18歲以下先可以落嚟，家陣政策唔同左，作為老豆如果係你，明知可以申請埋佢地落嚟都唔申請，淨係得個細仔先俾佢嚟，你係長子你會點想？

仆街支那畜比左張ID卡你仲想R多幾間公屋
死返支那執牛屎啦屌你老母

我指住滿7年先 佢一家4口都未滿7年做乜都無用

OnL99 你知唔L知香港有幾多個家庭搵得少過你阿哥，都係迫劏房住工廈，如果咁都俾你地霸多間公屋，真係天無理！

屈指一算咪十鳩幾年？咁真係恭撚喜佢，其實我到依家唔明班支那人仲嚟香港捱世界做乜鳩

低等人心態

點解想一家團聚一定要落香港？死返大陸唔L得？！死都要濫用香港啲福利，怕L死蝕底就係樓主呢家人！

佢哋賴死唔走咁有咩法子啊，唔通叫老豆開聲講佢走咩，咁樣父子都冇得做

死番上去大陸啦！

完美解釋'蝗'一詞

支那親戚一申請落嚟就話要換大屋 / 申請多間屋，屋邨辦事處年中都屌走唔少樓主呢類人，同佢講根本唔合資格又唔理，都戇撚鳩

攬炒囉，嚟到香港都係做低等工作又迫，扑野都唔撚方便，睇下邊個頂唔順先，啲倫常慘案都係咁嚟

返大陸住咪得囉
識都唔會教你

佢地想慳錢佢地既事，事實就係佢搵得多唔應該亦無資格住公屋，你仲上黎問

屌，俾你係大陸搵二三千蚊嗰一個月，但落嚟香港搵萬幾蚊一個月，換轉係你，你會唔會唔落嚟啊？

唔會，因為住都無得住，攪到要濫用公屋，滿意未？

請唔請你，返乜工，付出幾多力搵幾多錢，居住成本，居住環境，交通密集程度，人口密集程度，物價，樣樣係返晒係度啦天才，識唔識計呀？

父母離婚,子女孫子女齊齊領綜援,分隊排公屋,好多好多蝗民已經做緊,係你就快D做.蝗鬥蝗條隊都已經好長.

佢地唔知足有乜計，死都要謀住間屋

早兩日先有個POST講月入15K打份工只係求開開心心打個和以為鳩UP咩

明 不過香港人自己都冇地方住 點解你仲覺得佢哋落到嚟奉旨要有得住呢？

係香港生活係咁辛苦架啦
唔明一個個湧落黎做乜
又要冇地方又要落黎

你呀哥生得仔就應該自己諗點解決
唔係帶晒d 老婆仔女落黎就包有屋住

搶人資源仲理直氣壯
會唔會無恥咗d

佢地就會知道出面樣樣都要用錢，所以先死都唔肯走，你咁都唔明？

申請左呀哥、兩個家姐落嚟

你老豆係屋主 一係趕佢哋走 一係心軟就唔好喊苦喊忽

班大陸佬係抵撚死架喎

你自已搬走囉
無辦法架啦
一係就同佢地一起逼
逼返10年8年等佢地搬

因為你係我老豆你有間公屋係度，我落到嚟好自然住你度，唔通你要我出去訓街？

簡單講唔得

方案一：自己叻仔買樓；方案二：自己叻仔移民；方案三：斬死自己阿哥全家

果啲乜野排多間，算罷啦，無行架喇

你冇答到我問題

我話香港人自己都冇得住 所以唔會無啦啦有層樓變出嚟比佢哋 就係咁簡單

唔會以為呢度啲人成日講公屋起俾新移民就以為好易申請 係就唔會咁多人住蕩房la

冇人叫佢地訓街喎
你地中意迫埋一齊住邊個理你
但唔好迫到咁上下又話要多間屋又剩lor
資料搜集都做唔好學咩人落黎香港住？
公屋條隊幾長你同你呀哥又知唔知？
唔好乜都旨意人地
靠自己最實際啦

重點係，佢地想藉着我阿爸、我呀嗎、或者我，是但一個永久性居民嘅身份，是但一個去申請公屋，從而使佢地一家有屋住

其實睇咁耐，只不過係你屋企人先覺得所有野係理所當然

咁如果我除名去申請一間，又得唔得？

唔得
完

收皮啦大陸狗 屌你老母用乜撚野香港人嘅資源

強國人係咁仆街

錯！係我呀哥一家先真，我兩個家姐一早搬左出去

大陸狗唔識計數 仲想學人貪便宜

屌你老母啦仲屌人 死大陸狗

你幫得佢上黎問，sorry, 我睇唔到有咩分別

呢個認真答你，費鳩事你無屋住啦，你掛住個名申請咪又係扣分，反正都唔會申請到，你除左名比你阿哥謀撚埋間公屋都似

等睇樓主比人呃 都唔係第一次見

屌你老母 你申請完未啲大陸狗落黎？呀哥家姐都算，連咩呀嫂 佢啲仔都帶埋落黎 你嫌香港未夠迫？仲話想申請多間公屋俾班垃圾住

嘩 真係買一送四

我係擔心佢地會謀我老豆間屋

如果唔想俾佢地謀左間屋，而佢一家又唔會搬出去，我可以點做

講到咁撚好搵你又申請公屋 垃圾蝗

我已經答左你，你望一望

我老豆只係申請呀哥，兩個家姐落嚟，之後係佢地自己申請佢啲仔女落嚟

落嚟住公屋仲要咁撚多要求
賤種蝗即係賤種蝗

認真..你咩都做唔到
只可以等佢地滿7年再自已申請公屋

有乜分別 起源咪就係你班大陸狗申請班大陸蝗落黎囉

你個呀哥成家月入五萬唔撚識出去租屋住？係到貪香港公屋無撚野呀？你係有良心就咪撚柒幫佢地班廢柴 你老豆老母無腦你又跟埋一齊無腦

講真由頭到尾都係想搵緊樓主笨柒

根本呀哥成家係到利用緊你班傻鳩老豆老母 你跟埋一齊做傻鳩

屌你老母大陸狗死落地獄團聚啦

支那蝗呢D野真係DNA黎

0正皮

樓主就算香港出世 個種支那劣根性都係到

蝗

香港咁多人無屋住就係比樓主呢 d 富户住撚哂

公屋蝗0正評
唔好俾佢停

如果你問我呢個土生土長香港人既意見，我可以答你：
冚家鏟啦屌你老母

其實辦法有兩個。
1. 你亞哥放棄搵$54000，改搵$5400
2.放棄住公屋

睇撚到你背景都係建議你全家爛返上大陸啦

其實我係無辜，唔關我事喎

佢都係細個嗰時申請嚟香港㗎咋 支那仔 死返大陸啦

咁你應該諗計叫佢走

哇屌 死返大陸啦

支那狗仲敢上連登問，係咪on9？
對對夫婦分戶再申請咁仲得了既
離婚啦柒頭

上房署睇下 有樣野叫寬敞戶 印象中400呎唔可以住少過3個人 除非屋企有人65歲或以上 否則會逼你大屋搬去細屋

假膠啊

可能收埋一千幾百萬喺大陸
落黎舔福利

點解仲會有人認真同樓豬諗點樣呃福利

叫你大佬扮痴線，劈死你同你老豆咪申請到囉

你應該咁樣同房署講
佢哋一定會體諒你
到時你啊哥一家四口同你两個家姐一人一間

大陸仔

點解有人會認真答
成班蝗落黎用係咁貪香港資源

你啊爸唔肯趕人走你乜都做唔到
你睇下有無方法令佢地成家搬走仲好

大陸咁偉大咁先進, 你地成家就落黎香港搶福利, 我屌爆你老母狗閪！

咁即係結果只得一個，就係要兄弟反目

400呎住7個人
搵咁多又唔自己出去租樓

依家邊個唔岩? 反咪反囉

你叫你兩個家姐出去做雞
你老母就開真人show比狗屌
你地三父子企係隔離睇住你老母比狗屌 打飛機
日復日咁做
如事者你地全家人都好快出名
咁出左名 咪有錢搵 搵到錢仲使閪排公屋
半山都買到番黎啦
大陸女人唔做雞可以做咩

頭幾層班香港人咁好心咁仔細回應

不過

下等既支那狗就應該死番大陸

其實樓主係真心定假膠？如果係真心
上面好多巴打已經答咗你無可能拎多間公屋
真係諗唔明點解可以厚住面皮拎完張身份證之後
仲想拎多間公屋 仲覺得理所當然
香港大把人低收入過你啊哥都仲捱緊貴租等公屋
唔知樓主你點諗 你同你啊哥一家感情如何
你係永久性居民 我諗你唔多唔少都知香港既現況
只係真係唔該你 唔好再帶啲大陸狗黎搶香港啲資源

屌你老母咩死蝗蟲
你方你唔撚係支那出世好細個死落黎香港咩
屌你老母就係你呢班仆街搞到香港越來越逼
又搞到本地人冇屋住
屌你老母你地最好全撚部死返上去啦仆街

返大陸啊！屌你老母!

樓主知唔知好多香港人住都無得住，好多老人家寧願執紙皮、每日食2餐，就係因為覺得自己有手有腳賺錢，想留返啲福利資源俾更有需要嘅人，點L知社會愈嚟愈多就係好似樓主呢家蝗蟲咁，明明自己咁有錢都要想盡辦法立盡社會資源，真係代香港人多L謝你地。

點解要燒埋我個疊？明明件事唔係我錯，我1996年落嚟，都係排左7年到2003先有屋住，我有公屋住係應份。

DLLM乜撚野應份？！講應份，大把土生土長，自力更生，但無瓦遮頭嘅真香港人比你應份十萬倍！

你老豆無撚用應份上大陸娶老婆，然後應份中出生左你出黎，再應份申請你落黎跟手應份要香港政府同納稅人比公屋你住

死返支那啦死蝗蟲

搵區議員同IFSC既社工傾下

支那人梗係唔識英制啦
人地未話左3個人住間屋大過35平方米未寬敞户囉

未講左唔撚得囉 支那人真係好撚文塞

最撚簡單你自己督自己屋企住撚左非户藉居民未撚得囉 垃圾支那狗

睇樓主講野都有陣蝗味 好似全世界欠左佢咁
自以為黎左十幾年就好威